---
title: " desvendando o transporte público em Fortaleza"
date: 2013-08-14 09:30:09
---

porque vê que a gente já pegou um ônibus errado ao tentar voltar do centro na segunda-feira, mas ok. foi culpa de não prestar atenção no número da linha, coisa que a gente já devia saber fazer. mas vai tentar descobrir um itinerário no site da prefeitura de Fortaleza. é um pouco exercício de chutes e erros, e bem convém que para nossos planos bastam o circular I e II e melhor não inventar muito que capaz a gente ir parar do outro lado do Cocó. (hoje vamos visitar a biblioteca estadual e nerdear um pouco que é o que melhor sabemos fazer.)
